你地對唔對得住周同學!!今晚6點後我唔要再見到大家討論癈妖!

明知比人spin 仲要討論？

如題
你地對唔對得住周同學!!今晚6點後我唔要再見到大家討論癈妖!
你地對唔對得住周同學!!今晚6點後我唔要再見到大家討論癈妖!
你地對唔對得住周同學!!今晚6點後我唔要再見到大家討論癈妖!

11月9日：7區開花！香港人反抗！

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10